# Проверка версии ОС

1. Нажмите кнопку «Пуск».
2. Нажмите на шестеренку — откроется меню «Параметры Windows».

    ![](img/Check_of_version_1.png)

3. Нажмите «Система».

    ![](img/Check_of_version_2.png)

4. Отмотайте список параметров вниз и перейдите к пункту «О системе».
5. Проверьте в окне «О системе»:
    - Тип системы — 64-разрядная ОС;
    - версию системы (Windows 10 Professional или Enterprise версии 1709 или выше).
    
    ![](img/Check_of_version_3.png)
